邊度仲有LMF嘅碟買？

各位巴打知唔知邊度有得買？

有但無可能齊碟 我都係買左隻精選

巴打係邊搵到？

去過好多間都冇

我有精選個隻，有性趣？

3碟個隻精選唔係周圍都有咩行過旺角幾間都見有

收finalazy $150